(年經)聖人模式後第一句會同自己講乜

聽日一定更加開心嫁姐 你話係唔係呀？

毒L開post無人理

我理你

第一句會問自己 屌 做咩又打飛機呢 您想一日打幾多次呀

咁師兄會講咩

屌 我次次都有咁講
仲話要戒丁